# Media

- Emissions : l'écho des gnous → http://chtinux.org/
- Audio et Vidéo de l'APRIL → http://www.april.org/
- Framatube : Medias de Framasoft → http://www.framasoft.net/
- Révolution sounds records → http://www.revolutionsoundrecords.org/
- Audio et Vidéo de La Quadrature du Net  → http://www.laquadrature.net/fr
- Free Music Archive → http://freemusicarchive.org/

- http://video.rmll.info/
- http://media.ubuntu-paris.org


- https://www.youtube.com/watch?v=Ja70GhXzTLQ&list=PLvs5oKzmvTtUY32sY2PHetV0sVmIWflTJ  14h42 #17 : Framasoft veut dégoogliser internet
- http://2014.capitoledulibre.org/blog/panorama-des-internets-actuels-en-politique-rires-pleurs-et-facepalms/

# Sites

- http://framasoft.net
- http://clibre.eu

# Formations

- https://openclassrooms.com/courses/reprenez-le-controle-a-l-aide-de-linux
